男朋友唔開心，女朋友可以點做令佢心情好啲？求巴打們分享

男友依排返工壓力大，
有時會同我講下
但係我唔係好識點安慰 支持佢
我地兩個都唔鐘意傾電話，平時靠TG聯絡
佢琴晚話返工有啲心灰意冷
我禁岩有野做應佢唔到
個令鐘後應佢 再問佢關於個煩惱既問題
佢又已經唔想講 我覺得我錯過左個時機 做唔到佢樹窿 我就唯有開開心心同佢分享我今日既趣事 講多兩句佢又好似正常返 但係我覺得做唔到佢心靈寄託有啲失敗

平時佢返工個時 我唔會打擾佢 有時見佢忙到消失幾個鐘無覆過/要OT 我通常係TG send啲抱抱既sticker 講下加油禁
放假佢攰比佢好好休息 唔約住
但係除左以上 我重可以做啲咩
求巴打們分享下其實你地想女朋友係你地唔開心既時候點做？

我都想知 男朋友成日唔開心唔話我知

比個閪佢屌

比佢屌

你男朋友黑警黎？

唔係

盡快見面 攬下佢點都好啦 女朋友就係 係佢需要你時 你隨時係佢身邊 安慰佢 如果係隔住部電話都做到既野 佢搵是旦一個都得

陪佢出下街，見下面啦。

男人有心事會收埋自己嫁，如果可以，咪接佢收工，一齊食個飯，俾返個hug佢幫佢打氣囉。

另一方面，如果真係忙到連食快飯或者見面嘅時間都無，反而要留意下佢做緊乜啦

陪多啲佢
滿足佢

咁呢個男同女都一樣啦

幫佢口爆.

禁我又唔擔心依樣喎
佢比到好大信心我
平時約既次數都好正常

平時我一見親佢就成隻樹熊禁痴住哂 攬到佢笑住話我好煩扮推開我 最後放棄左由我痴住 我諗我再攬同平時都差唔多
重有無其他方法呀？

你可以攬下我囉

我平時已經成隻樹熊禁 成日痴身痴勢
攬住係常態
重有無其他方法呀？

連登model answer
含佢再比佢口爆再吞埋

做下運動啦，運動幫助減壓，行下山踩下單車，或者join下興趣班，可以幫助增進感情嘅。我女朋友都係得閒陪我玩下調酒沖啡，又學多樣野，又可以放鬆一下

試下口爆佢

絲打圍爐

我男朋友都係

試下搵啲簡單嘅workshop同佢一齊上下，增加情趣，分散下平時嘅壓力

大大力粒頂帽落去

扮女僕服侍佢

主動同佢講想要

多謝巴打提議

大大力錫作春袋